\countersetLem
\begin{lem}[\label{t:Reflexivgesetz}Reflexivgesetz der Implikation]
  $\jjAbl \jjpcibrac{\jja{A}\jjpcimplies \jja{A}}$
\end{lem}

\begin{proof}
  \begin{align}
        & 
        \jimpl{A}{\jimpl{B}{A}}
        &&
        \jref{PCI.A1}
        \label{refA1}
        \\
        &
        \jimpl{\jimpl{A}{\jimpl{B}{A}}}{\jimpl{\jimpl{A}{B}}{\jimpl{A}{A}}}
        &&
        \jref{PCI.A2}\text{ mit Beispiel \ref{exmp:abl}}
        \label{refA2}
        \\
        &
        \jimpl{\jimpl{A}{B}}{\jimpl{A}{A}}
        &&
        \jref{PCI.MP} \text{ mit } \jref{refA1}, \jref{refA2}
        \label{refMP1}
        \\
        &
        \jimpl{\jimpl{A}{\jimpl{A}{A}}}{\jimpl{A}{A}}
        &&
        \jref{refMP1} \text{ mit Beispiel \ref{exmp:abl}}
        \label{refMP12}
        \\
        & 
        \jimpl{A}{\jimpl{A}{A}}
        &&
        \jref{PCI.A1}
        \label{refA12}\text{ mit Beispiel \ref{exmp:abl}}
        \\
        &
        \jimpl{A}{A}
        &&
        \jref{PCI.MP} \text{ mit } \jref{refMP12}, \jref{refA12}
  \end{align}
  Aus Beispiel \ref{exmp:abl} ist bekannt, 
  dass wir einzelne Ausdrücke, durch beliebige andere Ausdrücke ersetzen können.
  Davon machen wir Gebrauch in den Zeilen \jref{refA2} und \jref{refA12}.
  Außerdem wissen wir, dass jeder Ausdruck, 
  der in dieser Ableitung vorkommt, ein Theorem ist.
  Insbesondere auch der Ausdruck \jimpl{\jimpl{A}{B}}{\jimpl{A}{A}} 
  in Zeile \jref{refMP1}.
  In diesen setzen wir für \jja{B}, den Ausdruck \jimpl{A}{A} ein und
  erhalten \jimpl{\jimpl{A}{\jimpl{A}{A}}}{\jimpl{A}{A}}.
  Dieser Ausdruck ist somit auch ein Theorem und wir können ihn in Zeile \jref{refMP12} 
  verwenden.

  Damit ist bewiesen, dass \jimpl{A}{A} ein Theorem von \jjpci ist.
\end{proof}
